英華書院校長辭職

【Now新聞台】消息指，英華書院校長鄭鈞傑已經向校董會請辭，任期至2021年8月底......消息指，鄭鈞傑請辭與近日學校出現爭議事件無關。

source：

士人尊嚴，不屈強權！

香港第日發生所有事都要倒返轉咁理解
國安法穩定香港經濟
英華書院校長請辭與學校無關
警察用適當武力
不能盡錄

推一推，612

手足

佢自己聲明無關既，咁一定係咁講，但大家都知唔係。你搞我，我就辭職，士可殺不可辱！

想所有校長換曬黨員?

校長有風骨

開始清洗學校

應該係上面比壓力佢嚴懲學生
黨員就未至於既

英華學生係香港最黃果幾間

名校變紅校，明哲保身啦⋯⋯

同Hogg一樣

一染紅就唔會再係名校

毒果5個鐘前話校方打壓英華仔

正常都會辭職然後移民

中學文憑試歷史科有問題
但辭職既係負責通識科既老師

放心啦一定陸續有黎
一係做順民，一係做...

push

DLLM 大清算

好過自己去逼害自己學生

校長有風骨，值得崇敬，問題係會唔會換個深紅底

99%會
1%係打撚柒土共
要睇大家努力

瞬間變成狗隊子女專屬學校

走之前攞多啲料去美國爆

大家一起努力支持全部學生

有人夠膽害呢班學生，佢哋父母會點做？

他是一個真正香港人的校長👍👍💪💪

推

真係有風骨就留低左啦 而家留返班學生係到自己面對
似避走多喎

其實辭職對班同學，對學校嚟講係咪真係好事換咗下個係深紅校長，啲學生咪仲危險

共產黨面前 父母又可以做乜

支那不停拆我地d傳統名校

你覺得d壓力可以頂得住咩
辭職係最好既選擇
唔係只能為虎作倀

有無人有睇內文架

諗起國泰個總裁

講咁易咩屌

光頭仔

屌你
梁振英一出完文無耐，就第二被清算

英華之光

佢當然要話唔關事
真係唔關事會兩日後辭職？

有骨氣

無話易
但一班nobody 做左野都未拎光環 佢咁樣做都無特別值得吹奏囉

校長盡晒力 唉 多謝你

文革

校長都要辭職

多謝校長

不作奴，令人敬佩

絕對同呢單新聞或中共有關.

姑息養奸！香港名校學生公然校內播“獨” 校長竟這樣回應

其實依家好多香港人想移民.
中共,港共不斷高壓,欺壓香港人.
如果咁想嚇走香港人,就唔能好阻香港人BNO平權

英華書院學生, 遲下中共又搵人攪九你地.
校長明顯想攬你地班學生,你地識明日返校點做!!

但要再做多一年 ?

Respect

屌你老母

DLLM MTY

連不出聲的自由都失去
唔歸邊就要炒
來吧，攬炒港is ready

換個咩底既校長 大家都知啦

移民炸,邊關學生事

風骨

幾多道貌岸然既奶鞋仆街想奶都奶唔到個位做

應同學校事件無關即係同國安法有關

有骨氣，憑良心做人！

好人都係俾人逼害
古時侯又係有幾多忠臣賢相俾人趕盡殺絕
歷史一直都只係一個loop 重來無人從歷史學習過

講開又講
其實張舉能都喺英華仔
有人漏夜趕科場 亦有人辭官歸故里

鄭鈞傑請辭與近日學校出現爭議事件無關

此地無銀

未必有衝突，有走狗迫害學生，同時間校長權力已被架空

除咗請辭可以做乜？好似港台台長咁頂住壓力，最後都要道歉跪低

依個時候更加要齊心啊大家
學生被人逼害 家長要出黎撐

有風骨

俾689話兩句就咁

自己頂左成年 比蘋果咁樣話一話 比我都谷鳩氣

唔係分化呀 辭職多數都係頂唔住 純粹講咁樣比蘋果屌一屌好無辜

逼走曬有良知既人 換曬班紅既上去 被人清洗

依個真. 做得依D位都大把錢,
醒目D既話, 分分鐘已經有晒英美加的護照

話粗理不粗
壓力嘅野，邊個冇，但殺到埋身就要面對
根本要有多啲校長同教育界人士發聲先解決到問題
開埋記招，組聯盟，批鬥到雄狗收皮為止

全部都係好學校
要幫小朋友擺第一志願

清 睇內文啦 佢做到2021年8月先走啊

前幾日發生 今日辭職 無關都冇人信啦

咩第日
幾年前開始已經係咁

窮則獨善其身啫
坐死唔走維護學生先係最高境界

你出黎做過野未呀
迫你入共產黨入唔入？
迫你支持國安法你支唔支持？

呢單唔關事，佢上個月已經同校董會辭咗職㗎喇

一批英華書院學生周一在校內唱反修例歌曲以及叫口號，鄭鈞傑形容學生做法絕不理想，正嚴肅跟進事件。

教會既學校應該最有say可以同港共fight

多次有學生在操場叫港獨口號的深水埗英華書院，其校長鄭鈞傑因家庭原因關係，上月20日已經向校董會請辭，任期至2021年8月底。
英華書院發言人表示，鄭鈞傑上月已經向校董會請辭，並獲得接納。校方指其任期會直至下個學年完結。據悉，學校已經開會向教師公布安排。

唉 又一換血 hsbc cathay遲早都咁換血而死
越黎越多中資

校長多謝你

支持，憑良心教育，以身作则

英皇光頭校長係黃？🙈
唔信喎
用垃圾膠袋遮住班房連儂門

多謝你

原來係咁 但係都唔知會唔會換個紅底

傳統名校真係有風骨少少

港共文革 一個個讀書人
知識份子都鬥落黎
將佢地殺害
只餘下韭菜

迫走換血喎
辭職最蠢

改名做中華啦

仲有啲教會但奶共嘅學校校董會，唔好叫咩英國乜公會喇，改做廣州近平中學算啦

女拔染紅好多年喇

校長點夠校董玩
你坐死唔走，架空你都仲得

屈服

有良心既人比一班仆街逼走

「據了解，鄭鈞傑數月前以家庭原因為由已向校董會請辭，並獲得接納」

迫到佢炒

屌你死港共 校長你揀晒好無?

走晒之後就全部變晒共狗話事
香港人唔移民真係唔得

佩服校長，你係香港僅存尚有風骨嘅文人。

當然要咁講
政治語言唔係直接咁解

教育界好慘

就係唔炒你，但學校政策你完全冇得參與，開會都唔通知你

你自己走仲啱佢心意
拎埋兩個月人工都好

有糧出就得啦
又話拎藍錢去黃圈

而家只係佢自己「走」定人哋趕佢走啫
但佢一走
啲手足大鑊

其實無佐仲慘

有風骨嘅人只能做到唔跪，然後離開，咁落去香港唔得店。

唉，走左又換個奶共上位

企硬先啱
辭職同香港人走去外國有咩分別

真香港人唯有一齊移民/走難
留守又冇計劃嘅，準備自己仔女做小粉紅批鬥自己

港台處長先係典範

金玉其外，敗絮其中－英華本土
其實我想問關注組啲人係咪冇撚腦
首先唔講佢件hoodie本身捐去星火，然後星火俾人俾人凍結，問都冇問過就捐去人血612
講返上年11月11號，某人衝咗上台，係度話校慶賀佢老母，想問係咪校慶要遷就黎明行動改期？比著你係有心，你嗰日就唔會on99坐係Noble Hall度聽嗰啲千篇一律嘅校史，而係喺出面塞鐵，rb等等，根本就唔會喺學校... 係咪喺抗爭嘅同時，就可以將英華仔呢個身份拋諸腦後？
關注組究竟獨裁完未，唔少師弟同埋中五嘅人都同你講過你哋嘅問題，不但唔聽之餘仲要攻擊師弟，完全無反省過，認番清楚，百屌都唔撚成材，社運光環撚係邊個，就係所謂威盡學界嘅你哋－英華本土
反觀其他關注組，一係開tellonym，一係就ig開story收集建議，相信唔會有任何一間學校會去攻擊一個提出意見嘅師弟。
種種以上嘅事，已經可以判斷到所謂英華本土嘅人對於手足嘅態度，學校嘅態度同尊重，同埋係咪真正支援學生嘅師兄。
再講，係學校入面嗌口號，默哀，唱歌嘅呢啲打飛機嘅行為，由上年開始不斷舉行，係校內罷課，趁小學放學嘅時候嗌口號嘅呢啲活動你問心對抗爭有咩作用？如果有，有幾大？有冇需要連續幾個禮拜坐係籃球場打飛機?最諷刺嘅係，每一次搞呢啲活動， 學校每一次叫你地唔好影唔好外流，你哋都會影相擺上IG或者send俾立場蘋果，你以為藍屍唔會見到咩？ 今次如果唔係比唔知邊個擺咗上港人港地，你哋咪又係照擺上ig，更何況你哋個IG係係公開嘅，係三日之前已經講咗話會有喺操場嘅集會，你覺得藍屍要搵會搵唔到咩，我哋英華旗幟鮮明擺明要屌9共產黨同香港政府，比人話只係遲早嘅事。
真正嘅問題出係啲活動嘅嘅性質度，你班人攞個腦，繼續圍埋係籃球場度打飛機係咪會光復到香港，圍埋係學校打飛機會有咩成效，人哋多區人鏈撐香島音樂老師嘅時候你班閪人係度做咩。你會話係籃球場度打飛機可以係英小嘅學生心中播下革命種子，但係你哋嗌咗成年，有冇諗過做其他嘢，一味係度嗌嗌嗌dllm，仲要搞9到學校，學校幫你班傻閪擋咗幾多你知唔知，可能有啲人唔知， 舉例上年呢班友趁小學放咗學之後走過去小學班房櫃桶度塞傳單入去，小學家長知道之後即刻同中學校長投訴， 可能唔係所有中學同學都知，但係呢件事確實係有發生， 學校可能有搵過關注組傾，但係你哋做完之後，即使記幾個大過，係咪就代表學校一啲損失都無？
相信呢個時候你哋已經見到校長出個封信，佢話係因為身體問題所以請辭， 但係校長有身體問題而請辭根本就唔成立， 係佢係幾年前通完波仔，但係有稍為留意吓校長嘅都知，佢跑步仲跑得勁過你地， 做完手術跑半馬拉松，你班友唔做手術都跑唔到啦， 明顯見到身體問題只係一個校董會比校長嘅下台階， 而應該要附上最大責任嘅就係你哋 關 注 組
我知出完呢篇嘢之後，你班友一定會話我係 分化撚 熱狗 藍屍 港豬
最重要嘅係你哋欠左鄭校長一個道歉
明天 撐校長

染紅

香港都玩鳩完啦，名校又如何

即係會換個極藍概入去

唉
都唔知從何説起
又唔想話因為班師弟而害左鄭 Sir
好似同「激嬲共產黨」冇分別
但得自己一個高調打飛機又真係好抵小

聽日畢業生翻去啦 0900 唱校歌

玩撚完

其實某程度上全部學生活動都係打飛機㗎啦

應該咁講
呢件事道德上係岩定錯
岩就應該去做
Let justice be done though heaven may fall.

遭中共要求給罷工名單 傳國泰航空CEO「只交出自己名字」

又少左個好校長

間間名校

問題係所謂關注組對於自己連累到校長冇任何悔意，成員重要話撐校長在心中就得，而家唔係話佢哋政治角度上有問題，真正嘅問題係在於成員自己本身係抗爭嘅時候忘記咗佢哋英華仔嘅身份

聽日有兩個recess 0900 同 1045 各位ching 睇下咩時間ok返嚟撐下校長

香港獨立，唯一出路

香港新一代名校

respect!

循道居然

高=矮=矮佬麥=mty

几时正名中华書院

做逃兵叫不畏強權？

麥泰元？
點解唔可以開全名？

龐耀榮係學校呢排點

係咪仲係串柒柒咁

但佢走咗換咗個紅嘅咪仆街

自己早於上月已向校監請辭，並於明年 8 月離任，到加拿大團聚👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿

其他呢D有風骨既人走晒, 咪等於比紅底人上位...?

佢被政府搞唔係早幾日先開始啦

正常人走晒
換晒d奶共狗仲仆街

不嬲都講緊劣幣驅逐良幣
叫人移民果d 都係咁

有料果d 比人趕走晒, 剩返d 經驗同處事能力未到既迫住上位
但又因力有不逮, 佢既人工回報點都追唔返上手有料果個
就算職位,Title 全部一樣
從而整體薪酬一個換一個, 其實不斷下降, 而唔係上升
就解釋到點解呢20年其實整體人工無乜上漲

辭就有風骨？係有就留低保護學生

啲人話佢有風骨呀

學生已成condom

港華 定 九華

女拔萃

又搵d紅底上黎做

respect

校長對社會貢獻，維護香港核心價值，已入學校歷史，尊敬！

整埋啲咁嘅表，係咪想害死啲學生老師 ?
教育局一定逼走哂呢班有權力嘅人

係對家整，然後放上抖音